理大圍城︱留守13日至最後一刻 21歲見證人憂被捕 抵美尋政治庇護

反修例運動加上《國安法》陰霾下，不少抗爭者身陷囹圄，刑期動輒以3年起跳。在「理大圍城」留守13個日與夜的抗爭者眼見身邊同路人陸續因不同罪名被捕，今年初獨自遠走，日前成功抵達美國，希望獲批政治庇護。他接受《蘋果》越洋訪問時指，《國安法》實施後港府只會「拉到冇人夠膽出聲為止」，希望流亡的抗爭者在外地不同地方組成團隊，為香港重光奮鬥。

加油

無力陪你打到最後一刻

正確選擇

respect and stay safe

呢啲先係應該走ge人

出走係正確選擇。留有用之身，打國際線，見証共匪倒台

Push